如何成為前線急救員？

本身係和理非
但眼見咁多手足受傷
好想為佢地出一分力

利申：只有St.John急救證書

已經可以

姐係就咁著件螢光衣 帶醫療用品就得？
洗唔洗申請之類？

你係街見到有人受傷，需唔需要申請先救？
人道救援唔需要批準，但做救援過程有機會構成協助犯罪(視乎你忍唔忍到手/口做踩界野)，有一定法律風險。而且在衝突現場受傷風險亦都極大，建議新手唔好一黎就上前線。

一樣 想組隊/跟team 唔太敢一個人 有啲case處理唔到
一人最多真係幫手沖下眼 基本包下紮

樓上啲comment害死人
讀完個course包紮都未必識

PM我！

我仲記得有個想完30個鐘嘅fa， 喺度同人討論點樣處理槍傷
我真心希望受傷嘅時候唔好遇到呢啲fa
交物資畀我自己處理就ok啦

我係就畢業嘅護理係學生
都有st john急救牌
其實都做唔到d咩
最多幫人沖吓眼 皮膚

企後面幫人沖下眼先

讀完30個鐘了（未考試）自問學完最有用得cpr

Same

點pm

+66 65 917 7793係外地公幹嘅電話號碼
如果你唔介意就WhatsApp呢個電話號碼俾TG ID我

我直接留tg 比你la

冇經驗， 得個牌， 唔好出去害手足
自己衡量能力
事實係太多得個FA牌，落場亂9黎

讀緊nursing 算有d底
但相關經驗真係無乜 所以想跟下 唔敢一個人

有好多直情冇
落到場個個變晒戰地醫生，軍醫咁款

請勿相信任何人
唔好亂暴露自己資料
唔好亂講野
眼見你就咁就扔左個TG出黎真係

因為我覺得tg 好過我whatsapp 佢再tg
我會改名再 thank you 提醒

[url]鳩話係就係呀啦[/url]

認真意見
繼續做住和理非先
你去現場可以親自問FA有冇咩可以提醒你
之後再慢慢改進
好過你係到問